［光學抗爭］帶鏡唔會比人拉啩？

話說上星期日行近警總條天橋，有一位警員不斷用強光電筒照向示威人仕，非常不檢㸃，唔知㸃解無人錄低插佢。佢唔係做粗口手勢咁小事，係毫無必要地用刺眼強光照射和平示威的群眾，是百分百挑引行為。

㸃解我哋唔一人帶塊鏡仔反射返比佢？

佢條光柱咁直應該照返佢都得有餘，大家諗諗。

帶乜都無所謂，有槍更好。反正班狗喺咪都會濫捕，加上紅底法官幫拖，你有手有腳都話定你襲狗。